我屌牙,達狗為賺錢連冬至都要開台

抵撚死啦比sony催game 你估兄弟錢咁易搵牙

Ching Ho ball

樓主又要比班小學雞fans屌

佢唔係紅日先放假架咩

屌你老母留名

達狗為左錢咩都做得出

放假=無heart

牙